# Sailplay Magic 3

###### План улучшений

  - Передавать клиенту только транспортный JS, и больше не менять ссылку, за исклчением случаев, когда изменений требует ядро
  - Вынести всю логику без исключения в конфиг
  - Сохранить возможность преконфигурации менеджерами
  - Иметь возможность удобного редактирования на стадии разработки
  - Минимизировать количество запросов к серверу
  - Уменьшить объем JS данных и увеличить скорость загрузки страницы
  - Создать библиотеку шаблонов, пополнять из дизайнов новых проектов
  - Спроектировать Magic так чтобы мы не имели ограничений по функционалу и дизайну
  - Делать все личные кабинеты посредством этого инструмента
  - Библиотека виджетов должна содержать краткое описание и скриншот виджета и всех его шаблонов
  * Каждый виджет нужно покрывать тестами

###### На будущее
   - Поднять сервер, который общался бы с кабинетом через WebSocket

### Отличия от Magic v2

  - Горячая загрузка виджетов, клиентский кабинет загружает код только перечисленных виджетов
  - Все виджеты проектируются как чистые, тоесть не имеют доступ к другим виджетам и транспортному скрипту, общаются между собой посредством событий (redux)
  - Библиотека виджетов лежит в отдельном репозитории, при желании, в конфиге можно переопределить любой JS, CSS, или HTML
  - Стили настраиваются как в конфиге, так и в репозитории проекта, а позже передачей ссылки подгружаются из CDN
  - Встраивание основано на ShadowDOM, что исключает перегрузку наших стилей, клиентскими

### Tech

* [Redux](http://redux.js.org/docs/introduction/) - Менеджет состояний
* [Webpack](https://webpack.github.io/) - Сборка
* [Vanilla JS](http://vanilla-js.com/) - Фреймворк XD
* [WebComponents](https://webcomponents.org) - Работа с ShadowDOM и компонентами